
![Scheme|30%](fiuner.png)
#Cátedra: Electrónica Programable
-----------

Firmware inicial para el desarrollo de drivers de aplicación y proyectos del cursado con la plataforma [EDU-CIAA](www.proyecto-ciaa.com.ar/) basada en LPC4337JBD144. 

 *  [Campus Virtual de la Cátedra](http://campus.ingenieria.uner.edu.ar/course/view.php?id=190)
 *  [Repositorio oficial del proyecto CIAA.](https://github.com/ciaa)



**Autores:** 

 *  Juan Manuel Reta (jmreta@ingenieria.uner.edu.ar)
 *  Eduardo Filomena (efilomena@ingenieria.uner.edu.ar)
 *  Gonzalo Cuenca (gcuenca@ingenieria.uner.edu.ar)
 *  Juan Ignacio Cerrudo (jcerrudo@ingenieria.uner.edu.ar)
 *  Albano Peñalva (apenialva@ingeneiria.uner.edu.ar)
 *  Sebastián Mateos (sebastianantoniomateos@gmail.com)






